入嚟留低自己用開嘅期指App

用開aastocks

眾巴打有冇更好介紹？

電腦用aastocks
手機用牛牛

有冇得自己較sma ？